禁煙奇招｜三藩市住宅居民將被禁家裏吸煙 大麻除外

（北美通訊）美國三藩市參議會（San Francisco Board of Supervisors）周二以10票贊成，1票反對，一讀通過一項新法案，以保護居民免受室內二手煙的毒害。法案將禁止民眾在三個單位或以上的樓宇和所有公共場所內吸煙，但醫用大麻則獲豁免。若法案最終通過，住宅居民將被禁止在自己家裏吸煙，屢犯者每天罰款1,000美元。

等上court比人推翻

唔俾自己屋企食煙 , 左膠思維

係時候全球禁煙了 食大麻好過